囤地波死撚咗佢啦！

下下益鳩曬大陸喱 香港人就無撚份 都唔知邊撚個係納稅人 仆街波早日仆街死啦
智撚障攞三億買海洋公園飛送畀蝗學生 收皮啦 香港人生日嗰日都免費入場啦 屌
仲有 畀五百億創科局 四百億去咗起嘢 得返一百億係攞去資助科研 乜玩法
劏房波早撚死咗佢啦

大陸波